<DialogueData>

    <DialogueSet id="introduction">
        <Line speaker="Вы">Здаствуйте, вам чем-то помочь?</Line>
        <Line speaker="КОЛЛЕКТОР">Привет землянин.</Line>
        <Line speaker="КОЛЛЕКТОР">Вынуждена оповестить, что подписка этой планеты на космическое пронстранство закончилась.</Line>
        <Line speaker="КОЛЛЕКТОР">Так-что по закону о межгалактическом развитии цивилизаций и праве на существование, планета Земля должна была перестать функционировать примерно две недели назад уступив место новым мирам и формам жизни. </Line>
        <Line speaker="КОЛЛЕКТОР">Однако, вы не освободили место и за нелегальное время прибывания на орбите успела накапать пеня.</Line>
        <Line speaker="КОЛЛЕКТОР">Пользовательский пакет еще такой хороший был, самый центр обитаемой зоны,  27 000 световых лет от центра Млечного Пути, благоприятная звёздная система и подкюченная программа безопасности включающая в себя защитный спутник.</Line>
        <Line speaker="КОЛЛЕКТОР">Проще говоря вы задолжали немаленькую сумму душ. Как отдавать будете?</Line>
        <Line speaker="Вы">Душ?</Line>
        <Line speaker="Вы">Разве здесь остались "души", только куски грустной живой плоти разбросанной по огромному замерзающему камню. </Line>
        <Line speaker="Вы">Если вы не заметили, планета, ну не то, чтобы прям пышит жизнью. Чего вам от нас ещё надо?</Line>
        <Line speaker="Вы">Кстати говоря</Line>
        <Line speaker="Вы">Если абстрагироваться от философских понятий, причем здесь я?</Line>
        <Line speaker="Вы">Я всего лишь скромный продавец в ломбарде, который отнимает у бедных людей их последние ценности.</Line>
        <Line speaker="Вы">Не лучший ответчик за человечество.</Line>
        <Line speaker="КОЛЛЕКТОР">Как долго ты прибываешь на этой планете?</Line>
        <Line speaker="Вы">Была бы возможность - свалил, но всю жизнь сколько я себя помню у людей для этого не было ни технологий, ни тем более средств. </Line>
        <Line speaker="Вы">Ты вообще понимаешь куда пришла?</Line>
        <Line speaker="Вы">Это ломбард, здешние люди не могут позволить себе переезд в другую страну, не то что на другую планету.</Line>
        <Line speaker="КОЛЛЕКТОР">Значит ты землянин и это твоя планета.</Line>
        <Line speaker="КОЛЛЕКТОР">Почему другой такой же землянин должен быть более ответсвеннен за твой дом, чем ты? </Line>
        <Line speaker="Вы">Допустим</Line>
        <Line speaker="Вы">Окей</Line>
        <Line speaker="Вы">Ладно</Line>
        <Line speaker="Вы">Так что ты хочешь? Что за души?</Line>
        <Line speaker="КОЛЛЕКТОР">Ну… то, что делает тебя живым, наверное?</Line>
        <Line speaker="Вы">Типа мозг, ДНК, клетки, органы, самоощущение…</Line>
        <Line speaker="Вы">Много чего, на самом деле.</Line>
        <Line speaker="КОЛЛЕКТОР">Вот.</Line>
        <Line speaker="КОЛЛЕКТОР">Понимаешь же, чего притворяешься?</Line>
        <Line speaker="КОЛЛЕКТОР">Собери мне семь душ вашего вида.</Line>
        <Line speaker="Вы">Семь душ покроют долг за целую планету???</Line>
        <Line speaker="Вы">И что будет потом — подписка-то не оформлена.</Line>
        <Line speaker="Вы">Придёшь за следующими? Какой смысл в планете, если ты заберёшь всех людей?</Line>
        <Line speaker="КОЛЛЕКТОР">Расплатись с долгом, а потом думай о будущем.</Line>
        <Line speaker="КОЛЛЕКТОР">Земляне такие странные: только и делаете, что спорите с законами мироздания, думая, что вам всё можно за красивые глазки.</Line>
        <Line speaker="Вы">Ладно-ладно, достану я тебе души.</Line>
        <Line speaker="КОЛЛЕКТОР">Обещаешь? По протоколу я должна вставить тебе чип, чтобы ты не сбежал.</Line>
        <Line speaker="Вы">Э?</Line>
        <Line speaker="Вы">Что?</Line>
        <Line speaker="КОЛЛЕКТОР">Ничего такого — всё законно.</Line>
        <Line speaker="КОЛЛЕКТОР">Ты знаешь, как работает мета-операционная?</Line>
        <Line speaker="КОЛЛЕКТОР">Главное не дёргайся. Это устройство для имплантации неорганических материалов в органические организмы.</Line>
        <Line speaker="Вы">Я никогда такое не встречал, можешь обьяснить как оно работает?</Line>
        <Line speaker="КОЛЛЕКТОР">Всё просто, смотри!</Line>
        <Line speaker="КОЛЛЕКТОР">Тебе нужно остановить рычаги в правильном положении, это делается с помощью клавиш "Q", "W", "E".</Line>
        <Line speaker="КОЛЛЕКТОР">Нижний индикатор с помощью пробела всегда держи справа. Нажимай быстро, иначе не справишься.</Line>
        <Line speaker="КОЛЛЕКТОР">А вот эти четыре ползунка — поднимай вверх и следи, чтобы не падали.</Line>
        <Line speaker="КОЛЛЕКТОР">Всё это нужно удерживать в правильном положении, пока не закончится загрузка операции.</Line>
        <Line speaker="КОЛЛЕКТОР">Звучит сложновато… лучше попробуем на практике!</Line>
        <Line speaker="Вы">!!</Line>
    </DialogueSet>


    <DialogueSet id="post-surgery">
        <Line speaker="  ">Вам вживили чип.</Line>
        <Line speaker="  ">Некоторые люди боятся, что за ними будут следить, но вас это не пугает.</Line>
        <Line speaker="  ">Не то чтобы вы прямо давали согласие, конечно, но устройство вас заинтересовало.</Line>
        <Line speaker="Вы">Слушай, а ты можешь оставить мне эту приблуду?</Line>
        <Line speaker="КОЛЛЕКТОР">Мне казалось, мы только что говорили о том, что брать чужое — плохо.</Line>
        <Line speaker="Вы">Я же всё равно теперь чипирован, никуда от тебя не денусь, полностью твой фактически.</Line>
        <Line speaker="Вы">А это устройство мне нужно, чтобы я смог добыть те самые души.</Line>
        <Line speaker="Вы">Мета-операционная позволит им это сделать.</Line>
        <Line speaker="КОЛЛЕКТОР">А ничего, что она мне тоже для работы нужна? Я очень важный сотрудник органов власти, знаешь ли.</Line>
        <Line speaker="Вы">Ты больше на котёнка похожа. Это ушки? Их две пары?</Line>
        <Line speaker="Вы">Миленько.</Line>
        <Line speaker="Вы">Я очень хочу тебе помочь, искупить грехи человеческие и дальше что там по списку.</Line>
        <Line speaker="Вы">Но если я не смогу собирать души, то не смогу и с долгом расплатиться.</Line>
        <Line speaker="Вы">Такие вот дела. Придётся тебе к начальству с пустыми лапками возвращаться.</Line>
        <Line speaker="КОЛЛЕКТОР">Начальству… иу… да, не очень хорошая ситуация.</Line>
        <Line speaker="КОЛЛЕКТОР">Допустим, я тебе поверю и оставлю мета-операционную здесь.</Line>
        <Line speaker="КОЛЛЕКТОР">Мой талисман, вообще-то. С тех пор как я её получила, никому не отдавала, она мне удачу приносит.</Line>
        <Line speaker="Вы">Если отдаёшь её мне, то фактически она всё ещё с тобой.</Line>
        <Line speaker="Вы">Помнишь же про чип? Мяу-мяу.</Line>
        <Line speaker="КОЛЛЕКТОР">…</Line>
        <Line speaker="КОЛЛЕКТОР">Я вернусь через три дня. Не сломай её.</Line>
    </DialogueSet>

 <DialogueSet id="End">
        <Line speaker="КОЛЛЕКТОР">Ты не умеешь водить, что ли?</Line>
        <Line speaker="КОЛЛЕКТОР">Я отличный водитель!!!</Line>
        <Line speaker="КОЛЛЕКТОР">Спорим, ты вообще бы не справился с устройством такого уровня!</Line>
        <Line speaker="КОЛЛЕКТОР">Можешь даже не пытаться меня отвлечь. Ты собрал долг?</Line>
        <Line speaker="Вы">Да. Вот они.</Line>
        <Line speaker=" ">Вы протягивайте ящик с почти сгнившими "душами".</Line>
        <Line speaker=" ">Честно говоря, вы рады от них избавиться.</Line>
        <Line speaker=" ">Честно говоря, вы всё ещё не уверены в том, что этим можно оплатить долг за планету.</Line>
        <Line speaker="КОЛЛЕКТОР">Просто замечательно!</Line>
        <Line speaker="КОЛЛЕКТОР">Они красивее, чем я думала.</Line>
        <Line speaker="КОЛЛЕКТОР">Что ж, большое вам спасибо за соблюдение межгалактического закона и содействие суду.</Line>
        <Line speaker="КОЛЛЕКТОР">По программе лояльности вам полагается награда за хорошее поведение.</Line>
        <Line speaker="КОЛЛЕКТОР">Вам предоставляется ещё целая неделя, прежде чем планета будет уничтожена.</Line>
        <Line speaker="КОЛЛЕКТОР">Желаю насладиться жизнью и в последний раз вздохнуть полной грудью с чистой, свободной от долгов душой.</Line>
        <Line speaker="Вы">...</Line>
        <Line speaker=" ">Понятно</Line>
        <Line speaker="Вы">Всего неделю, да?</Line>
        <Line speaker=" ">Что ж, видимо, чего-то всё-таки невозможно избежать.</Line>
        <Line speaker=" ">Вы не признаетесь, но очень надеялись получить нечто большее чем одна неделя жизни.</Line>
        <Line speaker=" ">В ваших розовых мечтах инопланетяне прилетели бы на землю и исправили бы все ошибки человечества. </Line>
        <Line speaker=" ">На деле ваше благополучие волнует их в последнюю очередь</Line>
        <Line speaker=" ">С другой стороны, а заслуживаете ли вы помощи теперь?</Line>
        <Line speaker=" ">Скромный продавец в магазинчике заслуживает хорошей, спокойной жизни.</Line>
        <Line speaker=" ">Но человек продавший чужие души?</Line>
        <Line speaker=" ">Нет-нет конечно вы делали это ради защиты своей земли. Однако вы сделали это неправда-ли?</Line>
        <Line speaker=" ">Вас же сейчас не очень волнуют причины по которым инопланетянам мешает земля.</Line>
        <Line speaker=" ">Не поступай с другими так, как не хочешь чтобы поступали с тобой.</Line>
        <Line speaker="КОЛЛЕКТОР">Всего? Это целая неделя на галактическом пространстве Млечного Пути, с лучшими условиями проживания в системе.</Line>
        <Line speaker="КОЛЛЕКТОР">Вам даже вернут систему защиты на это время.</Line>
        <Line speaker="КОЛЛЕКТОР">Наслаждайтесь, любите, ходите, смотрите, плачьте и радуйтесь.</Line>
        <Line speaker="КОЛЛЕКТОР">Это самое лучшее, что может быть в мире, и вам дарована целая НЕДЕЛЯ самого лучшего, что есть во Вселенной, просто за то, что вы соизволили следовать закону.</Line>
        <Line speaker="КОЛЛЕКТОР">Я забираю мета-операционную. Пока-пока. </Line>
 </DialogueSet>

</DialogueData>