<DialogueData>
    <DialogueSet id="introduction">
        <Line speaker=" ">Вы работаете в маленьком замшелом ломбарде со всяким хламом. </Line>
        <Line speaker=" ">Хотя, ломбардом это место стало органически.</Line>
        <Line speaker=" ">Когда-то это был милый магазинчик „1000 мелочей“.</Line>
        <Line speaker=" ">Сюда приходили клиенты в поисках того, что не знали, где можно найти.</Line>
        <Line speaker=" ">От подарков до антифриза, еды и той сломавшейся маленькой запчасти без названия.</Line>
        <Line speaker=" ">А потом мир будто сошёл с ума.</Line>
        <Line speaker=" ">Падение метеоритов, ядерная война, вымирание целых экосистем вместе с сокрушительным технологическим прогрессом и стагнацией цивилизации.</Line>
        <Line speaker=" ">В общем-то, ресурсов стало очень мало, и в магазинчик „со всем на свете“ вместо денег стали приносить временно ненужные вещи</Line>
        <Line speaker=" ">чтобы обменять их на что-то более необходимое.</Line>
        <Line speaker=" ">Так это место и превратилось в ломбард настоящего времени.</Line>
        <Line speaker="Вы">Скоро ночь, пора закрываться. </Line>
        <Line speaker=" ">Сама концепция рабочих смен тоже преобразилась.</Line>
        <Line speaker=" ">не то чтобы вас кто-то гнал на работу или не отпускал домой.</Line>
        <Line speaker=" ">Честно говоря, хозяин заведения давно погиб.</Line>
        <Line speaker=" ">Но вы не жалуетесь: с такими запасами вы практически “долларовый миллионер”.</Line>
        <Line speaker=" ">Ну… вы так хотите считать.</Line>
        <Line speaker=" ">Приятно быть “долларовым миллионером” хоть в каком-то виде.</Line>
        <Line speaker=" ">(Грохот)</Line>
        <Line speaker=" ">На улицу что-то упало.</Line>
        <Line speaker=" ">Дряхлая дверь скрипуче распахнулась.</Line>
        <Line speaker="ВЫ">Здраствуйте, вам чем-то помочь?</Line>
    </DialogueSet>
    

    <DialogueSet id="inbeetwin_collector_cyborg">
        <Line speaker=" ">На земле раньше люди приручали кошек, а не наоборот.</Line>
        <Line speaker=" ">Ну вы не так сильно и удивлены.</Line>
        <Line speaker=" ">(Стук в дверь.)</Line>
    </DialogueSet>

    <DialogueSet id="inbeetwin_cyborg_bird">
        <Line speaker=" ">Вы заплатили клиенту, и он ушёл.</Line>
        <Line speaker=" ">Теперь у вас есть первая душа и нет пары монет в кармане.</Line>
        <Line speaker=" ">Не так уж и сложно.</Line>
        <Line speaker=" ">Вы смотрите на вырезанный собственными руками кусок мяса и думаете: правда ли это душа?</Line>
        <Line speaker=" ">Могут ли инопланетяне ошибаться?</Line>
        <Line speaker=" ">Тот киборг…</Line>
        <Line speaker=" ">Значит ди это, что он превратился из человека в компьютер из-за проделанной вами операции?</Line>
        <Line speaker=" ">Или, может, это вы больше не человек, раз работаете на инопланетян?</Line>
        <Line speaker=" ">Вы решили постараться не думать.</Line>
        <Line speaker=" ">(Звонкий стук в дверь.)</Line>
    </DialogueSet>

</DialogueData>