<DialogueData>
    <DialogueSet id="introduction">
        <Line speaker=" ">Вы работаете в маленьком замшелом ломбарде со всяким хламом.</Line>
        <Line speaker=" ">Хотя, ломбардом это место стало органически.</Line>
        <Line speaker=" ">Когда-то это был милый магазинчик „1000 мелочей“.</Line>
        <Line speaker=" ">Сюда приходили клиенты в поисках того, что не знали, где можно найти.</Line>
        <Line speaker=" ">От подарков до антифриза, еды и той сломавшейся маленькой запчасти без названия.</Line>
        <Line speaker=" ">А потом мир будто сошёл с ума.</Line>
        <Line speaker=" ">Падение метеоритов, ядерная война, вымирание целых экосистем вместе с сокрушительным технологическим прогрессом и стагнацией цивилизации.</Line>
        <Line speaker=" ">В общем-то, ресурсов стало очень мало, и в магазинчик „со всем на свете“ вместо денег стали приносить временно ненужные вещи, чтобы обменять их на что-то более необходимое.</Line>
        <Line speaker=" ">Так это место и превратилось в ломбард настоящего времени.</Line>
        <Line speaker="Вы">Скоро ночь, пора закрываться. </Line>
        <Line speaker=" ">Сама концепция рабочих смен тоже преобразилась.</Line>
        <Line speaker=" ">не то чтобы вас кто-то гнал на работу или не отпускал домой.</Line>
        <Line speaker=" ">Честно говоря, хозяин заведения давно погиб.</Line>
        <Line speaker=" ">Но вы не жалуетесь: теперь вы практически “долларовый миллионер”, имея такие запасы вещей для жизни.</Line>
        <Line speaker=" ">Ну… вы так хотите считать.</Line>
        <Line speaker=" ">Приятно быть “долларовым миллионером” хоть в каком-то виде.</Line>
        <Line speaker=" ">(Грохот)</Line>
        <Line speaker=" ">На улицу что-то упало.</Line>
        <Line speaker=" ">Дряхдая дверь скрипуче распахнулась.</Line>
        <Line speaker="ГГ">Здаствуйте, вам чем-то помочь?</Line>
    </DialogueSet>
    

    <DialogueSet id="inbeetwin_collector_cyborg">
        <Line speaker=" ">На земле раньше люди приручивали кошек, а не наоборот.</Line>
        <Line speaker=" ">Ну вы не так сильно и удивлены.</Line>
        <Line speaker=" ">(Стук в дверь.)</Line>
    </DialogueSet>

    <DialogueSet id="inbeetwin_cyborg_bird">
        <Line speaker=" ">Вы заплатили клиенту, и он ушёл.</Line>
        <Line speaker=" ">Теперь у вас есть первая душа и нет пары монет в кармане.</Line>
        <Line speaker=" ">Не так уж и сложно.</Line>
        <Line speaker=" ">Вы смотрите на вырезанный собственными руками кусок мяса и думаете: правда ли это душа?</Line>
        <Line speaker=" ">Могут ли инопланетяне ошибаться?</Line>
        <Line speaker=" ">Тот киборг…</Line>
        <Line speaker=" ">Значит ди это, что он превратился из человека в компьютер из-за проделанной вами операции?</Line>
        <Line speaker=" ">Или, может, это вы больше не человек, раз работаете на инопланетян?</Line>
        <Line speaker=" ">Вы решили постараться не думать.</Line>
        <Line speaker=" ">(Звонкий стук в дверь.)</Line>
    </DialogueSet>

 <DialogueSet id="inbeetwin_Heart_nanochip">
        <Line speaker=" ">Девочка ушла.</Line>
        <Line speaker=" ">Возможно вы просто слишком хорошо провели операцию.</Line>
        <Line speaker=" ">И механическое сердце стало неотличимо от настоящего.</Line>
        <Line speaker=" ">Теперь у вас есть настоящее сердце.</Line>
        <Line speaker=" ">Вы почему-то думали что оно будет отличаться от остальных органов.</Line>
        <Line speaker=" ">Что даже если инопланетяне не понимают концепцию человеческой души.</Line>
        <Line speaker=" ">И душа это что-то большее чем тело.</Line>
        <Line speaker=" ">То сердце то точно душа.</Line>
        <Line speaker=" ">Но получив его вы перестали быть уверенным в этом.</Line>
        <Line speaker=" ">Держа в руке обычный кусок мяса</Line>
        <Line speaker=" ">Почему-то вам кажется, что этой девочке не поможет замена органов.</Line>
        <Line speaker=" ">(громкий стук в дверь отвлёк вас от мыслей)</Line>
    </DialogueSet>

    <DialogueSet id="END">
        <Line speaker=" ">Кошка-коллектор покинула вас.</Line>
        <Line speaker=" ">...</Line>
        <Line speaker=" ">Впервые за долгое время вам хочется выйти на улицу.</Line>
    </DialogueSet>

    <DialogueSet id="END witch picture">
        <Line speaker=" ">Семь дней да.</Line>
        <Line speaker=" ">Как бы прожить эти семь дней?</Line>
        <Line speaker=" ">Вы никогда не видели океан. </Line>
        <Line speaker=" ">Так и не научились играть в хоккей. </Line>
        <Line speaker=" ">Интересно, остался ли хоть один неразрушенный ледовый каток для вас. </Line>
        <Line speaker=" ">Вы почему-то уверенны что остался.</Line>
        <Line speaker=" ">Так и не посмотрели тот фильм который откладывали. </Line>
        <Line speaker=" ">ТВ и интернет давно не работают, но вы слышали что у соседа оставалась копия на диске.</Line>
        <Line speaker=" ">Вам бы хотелось с кем-то поговорить, построить общие планы и забыть об ограничении во времени. </Line>
        <Line speaker=" ">Но вы вряд-ли найдете такого человека быстро. Вы никогда не пытались.</Line>
        <Line speaker=" ">В первый день вы бы остались дома, вы бы смотрели на свои пальцы и думали как дорожите ими.</Line>
        <Line speaker=" ">Во второй день вы бы вспоминили всех своих близких. Да их может быть практически и не осталось.</Line>
        <Line speaker=" ">Но где-то на востоке вроде-бы жила двоюродная сестра. Вы не уверены что она ваш "близкий человек" потому что в последний раз разговаривали с ней лет десять назад.</Line>
        <Line speaker=" ">В третий день вы бы перебирали все свои любимые вещи, их же тоже больше не будет.</Line>
        <Line speaker=" ">Вы рады что у вас нет собаки, но вам грустно что вы так её и не завели.</Line>
        <Line speaker=" ">В четвертый день вы бы гуляли по всем местам о которых помнили.</Line>
        <Line speaker=" ">Да возможно разрушенные, но существующие улочки по которым вы когда-то ходили оказывается вам тоже дороги.</Line>
        <Line speaker=" ">В пятый день вы бы навестили всех своих знакомых.</Line>
        <Line speaker=" ">Пациентов вы бы тоже навестили.</Line>
        <Line speaker=" ">А потом бы убежали далеко-далеко. От страха.От того что натворили сами.</Line>
        <Line speaker=" ">В шестой день вы бы были где нибудь где не были никогда.</Line>
        <Line speaker=" ">Не имеет смысла где бы вы встретили седьмой день, на вершине горы или на дне марианской впадины.</Line>
        <Line speaker=" ">Потому что весь день вы бы вспоминали предыдущие.</Line>
    </DialogueSet>

</DialogueData>